IVE夜校HD入學試問題

小弟下個月4號就去考入學試
想問下難唔難？
另外，假如真係咁唔好彩 肥左入學試
咁會唔會有機會讀到第二第三志願課程？

LM

肥左 代表你根本讀唔黎
平常心啦

即係肥左連第二第三志願都無得讀？